學友社係張學友開 思捷環球係李思捷開

咁大家樂係吳家樂開定錢家樂開

我發現演藝圈既人都幾勁 中信銀行係方中信開既 嘉華國際係林嘉華開既

容祖兒童院

大快活 係杜文澤開嘅

大家樂唔知，淨係知大家食係條大陸佬開既

樓主戇鳩 咁唔通鼎爺私房菜又係鼎爺開咩
chold登仔 去做功課啦

咪係 唔通如心廣場係龔如心起架咩

我冇開過喎

係陳家樂

陳偉停車場

咁係陳煒定陳偉霆開？

咁麥當奴一定係麥噹娜開架啦

當勞侵開架

0/10

明光係咪光明會開？
肯德基係咪張祟基 張祟德開？

照你咁講，唔通x國係梁榮忠開？

你講乜春

唔明就睇得次

彌明生活百貨係袁彌明開

維基百科係王維基開

法拉利創辦人係陳法拉

嘉亨灣絕對唔係李嘉欣同許晉亨起既

全世界都係語言障礙 你例外

許志安老院

OK便利店係OK仔開既

關心研究院

名都唔敢開你都幾垃圾
返返去老母個肚到啦

Arsenal係Arsene Wenger 開

咁撚戇鳩既post 都咁多人接
果然係00後集中地

英皇戲院英皇開既

吉野家係吉野開嘅

巴塞係美斯開

生抽王係秋生哥

兆基企業一定唔係係李兆基開

呢個post d 人低汁到呢
個個衝出黎答問題

成個po近乎冇個對題
唔係話創意台唔比你創意，之但係都要貼題架大佬

長江實業係廖長江開
和記黃埔係黃埔開
唐太宗活洛油係唐太宗發明
伊麵係鄭伊麵發明
望夫成龍係成龍拍

彭健新開架

就算對題個啲都好低質，以為自己好好笑 ？

接龍果班摺撚埋啦
呢個唔撚好笑又無聊既接龍由高登接撚到黎連登都仲接緊
收檔啦你班傻鳩

曲到

成龍一定有份啦咁

現實係咪都係漏口

景雄移民係移民大師關景雄開

劍橋護老院係劍橋分校

黃秋生抽王

你錯了
大家食唔係一間食店
係指一種髮型

所以耐唔耐會聽到d中坑話
「禮拜日去剪返個大家食頭」

譚仔三哥係三哥開嘅

彩雲邨係袁彩雲畀錢起

屌你 你講乜柒呀
不如你睇多次自己打左d乜閪野？

G

佢想講中國
利申：數學拎4

你地班人唔明?再睇多次

以前啲人話連登係child登 我唔信
依家我信了
十個有九個都係文盲 仲要衝出嚟柒

屌你真係唔識架喎

媽咪麵係媽咪開嘅

寶生銀行何寶生

黎明燈係黎明發明

香港仲有幾多間esprit

只係知維基解密 係王維基搞

李錦記係李錦聯開

佢真係唔識

屌你老母 之前見啲人話 child登仔係弱智 本來唔信 睇完呢個po 信了

咁係車場定停車場？

開心大發現

台灣大潤發咪又係發哥開

7仔係你開既

幽默感呢d真係唔好格硬黎

7-11係湯家驊開

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

青山醫院係青山開嘅

好威

步步高係徐步高開嘅

child登仔可能徐步高都未撚聽過

步步高都九成未聽過

仲記得中學學友社分享次次條友第一句就話「我地唔係張學友歌迷會」

獻醜不如藏拙

唔係我開

原來個post係斬鳩爸開嘅

薛嘉燕窩庄

戇鳩 大量留言都唔係跟樓主個思路去舉例
班友係智障定有閱讀障礙

騎劫

笑出聲

好靚

低到尼

李健係李健和開既

大陸係王大陸建國

唔小心笑左

咁都負皮
兒登真係